有冇人去過荔枝窩

有

今日去完

有！做乜？

十年前有

其實係米冇乜人去 好偏僻

上次去鹿頸時順便去咗，畢竟交通唔方便，離最近嘅馬路要行約兩個鐘，船一星期先得一班來回
有少少秘景feel，不過都有啲鋪頭仔，聯合國教科文組織、港大好似都有個位喺果度搞project，最緊要係廁所好乾淨

其實仲有幾多戶原居民係個度住

大把，星期六，日好旺。

本身仲有船去。